有冇人成日好頸渴 喉嚨feel到好多嘢喺到

一日起碼飲4L水，飲極都唔夠，個喉嚨又唔知做咩，鼻水倒流？
利申 冇發燒

中咗武肺

胃酸倒流

係咪太大壓力又唔夠瞓？

糖尿病？

前排先驗完...雖然有假陰性

食嘢唔定時 可能關事

大壓力嘅

驗下尿/督手指，有機會糖尿

A糖尿，身體太多血糖，個腦想你飲多啲水稀釋

B習慣口呼吸，搞到你口乾

C可能真係食道有異物例如魚骨，令你不斷想飲水沖走

一直都係咁定只係一兩日或一兩星期嘅事?

我個仆街藍絲老豆好似有糖尿 搵日去驗下先

梅核氣？

巴打google下 真心回覆希望幫到你

會唔會係氣管敏感

後者

似係

樓主一定鍾意食公仔麵配可樂

如果係短期就只係氣管/食物敏感
有時口腔和teeth唔會唔舒服

同你差唔多 唉
唔知中幾開始慣咗用口呼吸
搞到成日飲好多水

日頭都會定係訓覺先係
真係冇諗過日頭都關事

係咪因為長期戴口罩

生白色珍珠都會

胃酸倒流全日都有機會發生架